疫情一個月，林鄭政府幫香港市班到幾多合資格口罩？

0000000
0000000
0000000
0000000

撥款係零啊！

仲衰過區議員

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

呢隻老閪條punchline / Bingo 格, 根本估到哂
一定有"自由市場調節", "配合國家", "全力應對支持"

連登仔日日全球入貨都多過佢

守護港界
關境同行
罷工 ! 罷工 ! 罷工 !